求下你地，唔好中計

你地中計，對得住救你地嘅手足?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

為咗你地拉咗成千個手足呀!!!!你地唔平安咁走點對得住佢地呀!!!!!!!!!

你地中計你地中計你地中計你地中計

叫油麻地撤啦

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍